有冇人個香港寬頻用唔到

打CS又唔通，你地唔使打上去喇，冇用㗎